why上班台咁多fg 50k都有咁多人推aco攻略post

2m>50k

一個aco令上班台現形

連登仔有50k offer啦，
唔恨做之嘛

Yes
50k但係要ot?
不了

咪係，睇錢咁膚淺㗎咩

吹水台就50k
上班台就aco 都狗衝

為興趣做aco

50k唔做了

做aco滲透政府部門，為港獨同革命鋪路

叫連囝開個aco台算啦
成班想考aco嘅阻住我哋fg都50k嘅討論